渣車唔打燈都扑嘢唔渣波係冇分別

屌你老母, 唔打燈就咪撚渣車啦
我就唔信你扑嘢唔渣波

有冇諗過，扑野唔揸波唔係因為唔揸，而係揸唔到？你試吓揸下個枱面，你就知我講乜